安倍不解難民滋味 川普：送你2500萬墨西哥人，那你很快倒台

G7峰會之前不歡而散，德國總理梅克爾（Angela Merkel）發出的相片中，只見歐洲盟國領袖們與美國總統川普（Donald Trump ）疑似針鋒相對，更突顯川普與各國「對峙」局面。然而川普透過推特否認G7會上談不攏的說法，美國白宮更發出多張照片，顯示在梅克爾發布的照片場景中，與會眾人其實也有平心靜氣相互討論的時刻。與會領袖們更曾集體留下開心合照。

美國《華爾街日報》報導中更揭露G7會上，眾領導人相互討論的細節。報導指川普在峰會上多次語出驚人，包括曾當着法國總統馬克宏（Emmanuel Macron）說「所有恐怖份子均在巴黎」，還向日本首相開玩笑，稱要送他大批難民，讓他能親身體會其中難處。

報導指，川普在會談間多次拿非法移民及恐怖主義問題揶揄其他國家，例如說日本首相安倍晉三根本沒嘗過難民問題的滋味，報道引述其說法，稱：「安倍，你沒有這問題，但我可以送你2500萬墨西哥人，那你很快就會倒台了。」

當談及伊朗及恐怖主義時，川普更向馬克宏說：「你一定很清楚了，馬克宏，因為所有恐怖份子都在巴黎！」

好似以係班入面哈哈霸霸d有錢仔
成日拎班書蟲毒撚出嚟撚咁

美國總統川普今天對面臨政治危機的德國總理梅克爾落井下石，他在推特發文宣稱，德國民眾因為移民問題，「正紛紛轉為反對他們的領袖」。

由於德國內政部長要求在邊界就驅逐移民，導致梅克爾（Angela Merkel）目前必須努力挽救她的聯合政府。川普的評論高度干涉他國事務。

川普在推特寫道：「德國人民正紛紛轉為反對他們的領袖，移民正在動搖原已脆弱的柏林聯合政府。德國犯罪大增，整個歐洲犯了大錯，允許數百萬人進入，這些人如此狂暴改變了他們的文化！」

川普接著又發表推文說：「我們不想要歐洲發生的移民情況，也出現在我們這裡！」

班左膠, 肯定又話歧視架啦

世盃仲要輸埋俾taco
條左膠8婆應該好快收皮

傻人政治

所有恐怖份子均在巴黎

駁唔到

雖然講法好串
但係事實
駁唔到

口賤，但都係事實。 唔似得左膠扮睇唔到。

先進國家有責任既 但都有限度咁解

放哂所有南亞人士去你個區住你就會明白咩先叫傻人政治

Trump trump根本係杜文澤 講野係賤，但句句到肉

左膠禍國

每日150香港政府仲未倒台，贏國又贏

根本佢就係國王我新衣個細路
成班大國扮曬人道咁收留難民
以為可以用愛感化佢地 成班傻西傻上腦
為左自我滿足去犧牲國民
由以前和和平平到而家出街都要驚比人強姦搶劫
鬼唔望佢輪姦條鬼婆等佢知佢放難民落黎個決定係做得幾咁好

侵呢d 唔係政棍就敢講野

跟本冇人想收爛民 個個潛在恐怖份子 搞事撚

英國就醒 脫歐

諗起如果當初希拉里當選 美國會唔會變左第二個德國

侵侵未上任以為佢痴撚線
但點知同人既對話成日下下入曬肉
由麻麻地佢 而家好欣賞依條友

We welcome every Mexican! Every single one of us are immigrants!

同港共一樣

侵玩到咁應該都知肥婆做唔長

內閣迫宮好大件事
個肥婆一係投降改政策 一係就解散聯合政府

佢只係將人人都知道但唔敢講的野攤開曬出黎

下屆德國國家隊要有50%難民

左膠女權

一堆難民唔知夾雜左幾多恐怖份子係入面
班傻閪左膠就係咁放入去自己地頭

安倍心諗：屌難民問題我一句聲都無出過都中槍

世界總統

毛記電視都係
你點睇

唔係賤，係講人地唔敢講既野姐

搵個上市cap水垃圾同堂堂美國總統忽

如果係力架馬講 一定成班人歌頌佢

歐洲蠻族入侵歷史重演

哎呀
依家歐洲人嘅祖先都係蠻族嚟
所以班左膠特別同情班難民

我諗個個元首都清楚明白未來個走向 不過為左政治正確 唯有討好班大愛撚 反正有咩大鑊野 都唔會係自己任期內出現

有錯咩？根本駁唔到

現在講分離小孩講足二日

我覺得佢反而似幾年前毓民一樣
令到更多人（包括憎佢同支持佢）更加留意政治

其實佢從商都係咁
把口勁賤 唔會淆你 但下下到肉 你又駁唔到

歐洲班傻鳩唔記得左用幾多年先感化到北歐維京佬

日本就醒，完全唔收難民咁濟

西歐班左膠
你收難民收得幾多？

本來係,但幾年前都開始多
而且日本人好憎韓國人

香港政府97年咪倒左台

侵侵未上台陶傑已經講緊呢啲野 真心勁

屌你老母歐盟，97前香港人受英式教育，但本BNO 就唔俾居留做到歐洲人，以家就放黑鬼/阿差/中東鬍鬚佬居留拎福利！

人人都係
Not in my backyard

日韓好憎大家
但係係acg界fd 個打band

佢日日係光明頂講

柒頭左膠
畀班蝗住自己國土但結果國民畀蝗打
但班蝗又受法律保障，還手變毆鬥
就算話人道原因收留，佢地唔應該受同一套system 管治
況且根本唔應該收留

韓國人好多group組黑幫

侵侵好正

每天送你150中國人
日本都會倒台
得港共唔會
港豬質素
( Φ ω Φ )

用愛感化

歐盟, 聯合國 都係睇利益
請入世未深者醒覺

中華民國係聯合國創立國, 都可以比聯合國踢返出來(蔣中正條廢物唔自己走,聯合國都會踢佢走)

越戰, 韓戰, 冷戰 都係聯合國成員(美蘇)打代理人戰爭

根本就係廢盟/掛羊頭賣狗肉

安倍：你要咩協定我都簽，啲墨西哥人你自己袋返啦

侵做既根本先係一個正常總統要做既野
維護自己國家人民利益
只不過依個世界唔正常既人太多

香港人明呀

慷人他之慨

香港啲丫差就係罪惡既溫床啦！
睇德國，成日有強姦案
唔收可以減低罪案發生既機會
有咩問題？

香港都有一大堆垃圾南亞狗直接威脅緊全港市民嘅安全啦

最難防係自己人
他朝一日難民開枝散葉
霸資源霸福利 班歐洲佬就知死

舌戰群儒

又唔諗下邊個製造難民？

當談及伊朗及恐怖主義時，川普更向馬克宏說：「你一定很清楚了，馬克宏，因為所有恐怖份子都在巴黎！」

真係咁講?

用杜文澤同Trump Trump 比 杜文澤邊撚個呀？？？

香港已經係例子

有冇咁重口呀

如果係希拉莉會點答?

班難民 你唔忍心照顧佢一時三刻就易呀
但叫你納入佢地做你人口 你估真係咁易呀？

Macron話犯罪率跌左wo,有冇人知真唔真？

倫敦都有d

特朗普舌戰群儒

做大愛撚但無問國民肯唔肯

跟手就死左幾十個人

原句仲過癮:

“Shinzo, you don’t have this problem, but I can send you 25 million Mexicans and you’ll be out of office very soon.”

笑左

以後邊個敢提收難民。下場就同哩張枱一樣

歐盟成堆on9仔

日本仔識條撚咩
trump

你日本移民咁難咁嚴
好心咪講風涼話啦

果班黑鬼， 阿差既居留權係佢地係倫敦， 伯明翰， 利物浦同曼徹斯特街頭同英國差佬打返黎架
香港人有無咁既膽量同勇氣

換左係第二個政治人物講依啲說話 一定幾萬人上街+下屆連提名都拎唔到

夠膽反侵
即刻送幾百萬難民俾你

侵侵就算落左台仲有一大堆生意做，俾著班政棍咁講要乞食都似

日本人憎泡菜仲多過蝗，唔明

起中東搞到人地家破人亡都叫正常

遜尼派同什葉派打仗又賴落美國度

因為泡菜反日真係反得好勁，以前連日本電影，音樂，劇集都禁埋，蝗蟲就只不過係把口反日，身體最誠實。

佢一d都唔會扮野 好正

因為泡菜人係真心愛國，上下團結咁反日，而鸁國就....

世界救星 香港出個咁既總統瑞士都有得你做

中東豬自打宗教戰鬥幾千年係佢地唔撚化未開發，關人柒事咩
無美俄推手一樣會打，程度問題

你見班係先進國家幾代既回豬都係成腦阿拉就知低賤不能移

日本好好彩係個島國，如果唔係一定俾難民蹂躪